大约10年后，民主党领导下的电信机构试图调整该项目的方向。 缺乏生命线:联邦政府帮助低收入美国人支付电话费的努力是如何在大流行期间失败的|托尼·罗姆| 2021年2月9日|华盛顿邮报 
 出版商加入流媒体之战在转向Facebook和YouTube上的视频之后，出版商正再次调整方向。 媒体简报:目前传媒业的主要趋势Tim Peterson, 2021年1月28日|Digiday 
 在他的辞职信中，帕克写道，他“只专注于重新调整该机构的使命”。 美国广播机构执行董事Kaela Roeder于2021年1月27日辞职 
 2020年10月，ViacomCBS没有围绕流媒体重新调整其整个组织，而是成立了一个新的全球流媒体部门，并任命Pluto TV的首席执行官汤姆·瑞安(Tom Ryan)监督该组织的这一部分。 改变频道:ViacomCBS如何管理从线性电视到流媒体的过渡 
 当然，在2020年，TikTok的用户并不是唯一通过远程协作过程设计、创作和编辑作品的人——好莱坞本身也不得不在更大范围内重新调整自己，以适应远程工作。 本周应用:苹果禁止派对应用，中国失去39K款iOS游戏，TikTok诞生了一个“Ratatousical” 
 他们现在不可能轻易地重新调整这些承诺:佩里可能会死，但他拒绝承认这一点。 Jim DeMint认输了|David Frum | 2012年1月11日 
 处女座期待着被记忆淹没，这将使你重新定位到最初的希望和愿望。 星星为你的一周带来了什么|Starsky + Cox | 2011年8月6日|每日野兽 
 有几个光点在英格兰南部的海洋上空，他们试图通过无线电与它们联系，以调整它们的方向。 兔子传记|罗伊·本森 
 当他需要重新调整方向时，这将为他省去许多惊慌和困惑。 关键成分|查尔斯·v·德维 
 要调整桀骜不驯的头脑比调整心甘情愿的头脑要稍微困难一些。 《隐藏的高速公路》乔治·奥利弗·史密斯